[正能量]所有分左手既巴絲打同我入黎！

感情台太多負面post啦 唔開心再睇埋呢d post 只會更加傷心同浪費時間

所以我決定開個正能量post係感情台！

我前日都同女朋友分左手 頹左2日 做乜都無心機 食飯沖涼屙屎 做乜都諗起佢 但係你諗深一層 你再係到沉淪 如果突然間佢搵返你復合或者出現纏綿邂逅個陣 你咁既狀態點樣溝女 點樣返撻阿！！ 人地只會見到你係隻無用既可憐蟲！！

與其再係到浪費時間係到打飛機講自己有幾撚慘 幾撚垃圾 不如盡快改變自己

我相信一定有巴打係因為自己問題 所以先會分手收場 我而家同你地講 你地有2條路揀

第一
你同我喊埋最後今次 的起心肝增值自己 為左當初戀情所缺乏既野而努力改變！！ 為左可以準備下一段戀情或者追返ex！！

第二
回post同我講 你有幾撚慘 我寧願你地講晒出黎 唔好屈係心 會好辛苦 ！！

女朋友 等我半年 我一定可以追返你！！

蛋糕不會說謊上

睇你自己點睇架姐
有個人幫阿婆執橙
有人覺得佢好有愛心
相反 仍有人覺得佢係有機心先幫
你自己問心阿
一個女仔會鍾意一個正面既男仔定負面呢?

但我相信 係會有人感受到你既正能量！ 如果照你個邏輯 咁所有野係你眼中都係負面 咁無得講

佢咩事飛起你先？

過幾日你冇上黎叫春再講